【違例泊車】有冇人訓唔著，不如而家去做下良好市民啦

【違例泊車】有冇人訓唔著，不如而家去做下良好市民，協助執法者，提供市民違法行為。

而家落樓，去附近嘅巴士站，街道，睇下有冇車輛違例泊車，阻礙巴士進入巴士站，橫掂夜晚應該無咁多工作量，應該人手好充裕去令香港街道暢通嘅